7.21民陣集會最好3點集結, 7點半太遲喇

3點 物資全面進場

點解個poster 加魔力寶貝落去

利申：非打手, 辣殺驚

Push

應該朝頭早都會有人
準備定差唔多

我星期六去光復上水。
我星期日去沙田遊行。
我下星期日去金鐘民陣集會。

一入黑又比人暗角打7

7.30 和理非走哂啦

越早越好

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

自己 3 點集咗先！

巴打夢見咋？